話人係度發夢 你地連讓人發夢都做唔到

又係度不停搵代罪羔羊的遊戲

係班人一見到人對薯片有不滿就起晒鋼屌人先
根本成班都唔理性好似食咗迷藥咁